而加香港啲老人家倚老賣老(讓座問題)大家入泥討論下

事情係咁既...我同媽咪坐火車反大陸諗住探婆婆佢老人家，但中途我暈暈地唔係咁舒服加上又有啲感冒(本人經常性偏頭痛頭暈)唔知點解啦但都唔係重點，重點係咁我唔舒服見到有位就諗住坐下啦，諗住坐嘅時候，點知有幾個男老人家係我隔離就話讓比老人家啦，快啲啦老人家容易攰，乜嘢唔好咪咪摩摩。

講到呢到我真係火都泥埋，家陣係唔係剩係得你哋啲老人家會攰，讓座比你係人情唔讓你係道理，唔好覺得好似理所當然咁，大家都冇呢個責任同義務去做呢啲嘢，仲有真係好想撤銷呢個關愛座，唔好俾佢哋覺得理所當然。

有時啲懶正義友先最仆街，試過好多次根本個老人家都唔想坐，係側邊個正義撚係咁問婆婆要唔要坐，有次個婆婆都話唔駛喇，話要迫人讓座就唔好，但個正義撚又繼續講，我見坐係度個男人好慘咁讓位，其實個婆婆都仲唔想坐，係個正義撚迫婆婆坐。
其實老人家搭一兩站，坐得一陣又要出力企身，搞到仲辛苦。

啱呀，真係唔明啲人有咩問題，一分鐘42，冇問題就落車啦

認真講，老人家企吓，行吓仲有益，成日坐坐得耐真係會唔識行

屌你樓豬, 係強姦 同埋 恃老賣佬呀